[士氣增益] 默念：有臥底都好，前線行動再升級都好，不割蓆，不篤魁，不責難。

默念：有臥底都好，前線行動再升級都好，不割蓆，不篤魁，不責難。佢哋係一班有覺悟嘅人，押上生命同前途嘅人，當然會希望佢哋安全平安，但做咩我哋控制唔到，只能支持。

若果你今日用警察扮示威者一下將過去義士嘅所作所為推落警察度，滿足到嘅只有你廉價嘅道德潔癖，但日後義士再昇級就會處處受到制肘，更有冒上被指控係鬼嘅風險。實然上係割緊蓆。

尋晚大家都好震撼好難過，今日去機場呢個 safe haven 取下暖無可厚非。但之後路要繼續行，亦要支持身邊嘅人繼續行。保重。

有緣睇到就睇
自推十次

對內對外都唔識分
醒啲好無？

同藍絲嗌無賴交的場合自己自由發揮啦

同意
喺最難信任嘅時候，信任更加重要

但同藍絲嗌無賴交的場合請道德底線BE WATER 點屈都OK

經過尋日，我覺得已經係攞正牌升級，只要對準政權，街坊都唔會割席

推

[替天行道]你奪去我們的光明，我們送你入無盡的黑暗